【Disney+】 Wandavision 劇透討論區（5)

繼續

經過今集決定都係唔好幻想太多
靜心等待下星期

Agnes暗示Wanda本身就識魔法
Mind Stone只係增強左佢個能力
我有冇理解錯

ya

You are a witch, Wanda!
I'm a what?

個bug係無晚餐 可能劇無詳細放出黎

電視撈飯呀

Chaos magic

一早就應該比thanos殺一半人
比佢地返生仲玩埋呢D野

人類總是犯相同錯誤

天劍局個局長應該係krees黎

唔好咁樣走啲xmen出黎喇
咁樣就唔好睇

可能由得另一維度用死左既atj 依邊用evan
影響時間線

希望佢地悲劇收場

片頭agnes 的年份

marvel本身都有依個地方
仲有agnes個仔

有女巫一定講Salem

Wanda真係悲劇人物，睇到想喊
如果孖仔係佢面前死埋，再加白 Vision
Wanda真係崩潰
局長都幾賤，逼住佢睇分解Vision ，全部只為利益
Agnes 同Kaecilis 一樣，想知道Wanda Chaos magic 點用，憑空變現實同物質，可能想打開禁書入面某D嘢

講女巫一定講呢單架喇
好似香港實有紅燈籠咁

Fgo連動

咁白紙化咗十世

I can't feel you
I can feel you

睇到喊逼住睇老公比人分屍仲要比人屈

依家講到明Pietro係假嘅
姐係呢個QS同X-Men嗰個有無關係?
定係Marvel純粹cast Evan Peters出嚟撚觀眾狗?

唔係假 係agnes控制左
但點解會係依到agnes唔知

點吹都得
傾得掂 咪有關係
傾唔掂 咪無關係

原來一直估錯咗
以為佢偷屍reboot vision

好正估唔到復活版Vision原來完全冇用過條屍

下集兩個Vision碰面啲火花有幾精彩好期待

有冇熟美漫嘅巴打知wanda架車車牌
2011 EKH
係咪有嘢所指？

咁古代Agnes班同門算唔算係奇異博士入面嘅sorcerers

睇完
Wanda 好慘

係,而且寄宿係wanda既仲係agatha夢寐以求左幾百年都得唔到既力量
所以先妒忌到咁
wanda力量大到可以制造一個佢記憶中既vision出黎,改變成個鎮,控制所有人跟佢既意思走
估到天劍局係想重新製造返vision出黎,佢地應該係拎到豹妹個copy,但係搞極都搞唔掂個動力源,原來就係要靠wanda身上 mind stone既始源能量先復活到

WandaVision第8集中有一個微妙的斯坦李復活節彩蛋； 萬達（Wanda）駕駛的汽車車牌在某些記憶場景中寫著“ Excelsior”。 拉丁詞的意思是“ Ever Upwards”，它在60年代成為Lee的口號，當時他在漫畫書信頁上寫了答覆。 看到Marvel設法將Stan Lee復活節彩蛋納入他們的表演和電影中，即使他已經去世，也很高興。

可能佢真係來自平行時空
然後佢被xmen派黎從外面入左westview
可能因為xmen detect到westview入面有mutant?
利申: 鳩估

Witchcraft supposed係另一種system

如果最後話Hayward係Vision fanboy就好笑
所以佢死都唔放vision個body走

有邊個震撼人物出場

咁即係而家改咗做Wanda係enhance,Pietro係unlock

做親英雄都要死全家

暫時未

下集結尾兩個會合體

條屍宜家去左邊？

垃圾超粒方之前up到似層層
而家冇樣中

我反而勁想睇agnes同dr strange互揪一次

超粒方 邊夠4chan準
中曬8集

誤會左佢
個時仲有人話佢戀屍癖

咪俾天劍局合返埋做white vision囉
之前拆左佢應該係要理解運作原理,拆完合返埋再靠wanda 身上能量先復活得

agnes個d全部要唸咒出黎
係哈利波特個d

佢咪又係偷外國youtube啲料

我好痴線 由Wanda見到mama papa開始就流眼淚
點解Wanda咁慘
Vision簡直係絕世好男人
連未來都計劃好
同埋Haywood真係好賤
估唔到Wanda完全冇諗過搶返Vision條屍
I can’t feel you
Wanda慘到咁 就算佢係DS2會係大反派都好難嬲得落

傳下再改下 真係中得一兩個對白都中埋

house of m改編殺曬avengers

支持DS
感覺agnes同ds都唔係一班

d魔法唔同原理

你冇睇片尾彩蛋？

勁好戲 睇完久久未回到神

話時話有冇人仲記得第2集喺坑渠蓋爬出嚟果個「養蜂人」？被消失

確定左係大反派定你咁覺得咋?

變咗Jean Guy

咁Hayward唔似係咩 big boss
仲諗住今集會出 Aaron Taylor-Johnson (同MCU 仲有無約?)
睇左咁多集sitcom 開開心心
睇完呢集覺得Wanda 慘到仆街

之前有睇過一個劇情分析係變左賣雪糕人
應該係用黎擾亂觀眾

唔算正式答 只係話有控制過
但唔係佢整出黎 點recast無講到

如果爆應該係整走fox果個搵返atj正身就真係爆

睇完我知係天劍重砌出黎
但睇埋上面comment，我以為變左係天劍由零開始砌隻新

咁白vision 有無記憶定只係一件武器

Btw, 2019年10月已經有人估:

White Vision Will Finally Appear in WandaVision on Disney+

點解封信會無啦啦係架車到?

講到好明喇喎,研究左勁耐都唔知點俾返power佢重啟
原來就係少左wanda既能量

哭撚左

我睇完係知

係前面comment 加轉埋顏色confuse左我

好似係 姐係巧合用依個樣
睇多似先但我都係覺得會留一手

咁樣反而有驚喜

Marvel 應該會逐個逐個咁樣介紹， 再慢慢 recast 某啲人

唔會之前大堆頭咁樣一次過出

用兩個主要角色就寫到咁多劇情
編劇真心勁
更加期待 Falcon and the Winter Soldier 同 Loki

Evan Peters QS應該係Marvel Fan Service啦
Agatha咪講咗識變型術+控制術
Agatha目的都已經解釋咗，係想了解Wanda能力點嚟，下一步係想消滅佢或者指導佢?可能有啲似Prof X同Jean Grey嘅關係咁?
咁樣補完返wanda嘅origin真係太屈機

所以Ralph係乜水?
MCU版No More Mutant係點?

快啲到下星期五啦

做埋fans service個下勁
將幾套漫畫內容合埋
再自己改

段9估隻白色vision應該唔同以前
無哂記憶只係武器果隻
因為如果可以「復活」返以前既佢
其實同sw坐低慢慢傾都得啦
洗鬼搞咁多野

變型又係屈機
識依招用邊個做想要既角色都得

咁cctv話佢搶屍嗰段係咩意思

我真係覺得唔會囉

如果真係好似之前嗰啲人話 mephisto ， 不如直接用反ATJ ，做乜要特登搵 Evan Peter， 仲要一樣着皮褸 ， 一樣有 super speed 真係troll fans 會失望

一定有twist

應該係Agatha 求其搵個人扮
以Agatha嘅能力做到QS嘅能力唔難
Agatha講咗not-brother係Wanda能力失控導致Wanda分唔到not-brother係咪真所以先當咗佢係真

冇話佢係
我寫左「就算」

我都覺得係vision 借佢個殼返生

fox 既quicksliver外殻

我諗Vision都係因為係vibranium+mind stone先可以憑空整到
人體鍊成應該都係唔得嘅至於雙胞胎係點嚟就要睇下集

咁多年終於俾返個朵佢

Scarlet witch!

應該係Haywood係條cctv度做過手腳呃Monica佢哋

唔緊要啦 wanda已經係主角

cctv淨係播咗爆門同爆玻璃

廿集都唔夠候

其實呢套劇
其中最大一個期望係marvel會唔會
用來做X men嘅一個切入位

我都估唔到而家越睇越似唔係
Disney+真係太識玩
而家真係似焗成班人入場睇DS2

冇期待就冇失望

雖然返倒生，但對wanda無左感情

Wanda第一次接觸石頭果度佢見倒漫畫裝的Scarlet Witch？
會唔會其實Scarlet Witch同Wanda從來都係兩個人？Scarlet Witch係第二個宇宙來到呢個宇宙比力量Wanda?

比較期待Loki
但諗起marvel依d擠牙膏方法就
未來個個星期都可能被吊癮

下星期又得番半個鐘?

全新戰衣版
正式繼承scarletwitch

下集hex入面嘅vision會唔會白色vision合體 再同Wanda一齊走出去

Agatha肯定係妒忌wanda能力
佢努力左幾百年先學到咁,但wanda能力勁到根本唔係佢努力就追到既,所以想知佢點樣得黎然後自己拎黎用
唔係用間畫曬runes 既石室陰佢根本唔係wanda對手

真係返生就好
仲有孖仔快樂成長

鳩估,wanda見到white vision後
用佢能力俾返記憶vision
然後就i can feel you

Wandavision 可能只係前菜但已經咁豐富
DS 2 話到明有multiverse 先係 main dish

到用返舊演員
你又會問奸女巫點知佢細路個樣

有可能，就好似Marvel既Pietro已經死左，但係Fox既QS未死，所以兩個世界融合庚後就會有一個QS。
而Marvel既Wanda一直都冇死，如果同Fox既Scarlet Witch融合既話，實力就夠同奇異博士打。順便推埋Xmen。

起碼一個鐘啦
個時有講全片6個鐘
d人仲係度逐集扣
唔知而家扣埋淨幾多
如果都係呃人真係收菜刀

咁之前發生咁多野咪好on 9囉

我都係咁諗
agnes心理唔平衡

Loki BB 唔洗講
但 Anthony Mackie 同 Sebastian Stan 本身 chemistry 唔錯

冇關係㗎 佢入咗wanda 潛意識咪知囉

Agatha 老母係藍色至高女巫
宜家被Agatha搵到來自混鈍嘅緋紅女巫 所以想吸埋佢
我對今集嘅理解

分分鐘最後vision勸 wanda let it go
叫佢勇敢活下去 走出hex

希望2.5-3hr片長

我覺得唔會搞X men住啦
大家都太大期望同太信超粒方
要搞都唔係咁急一套TV就出，mcu本身都仲有勁多角色未玩
要諗吓wankada都用咗兩套電影intro（A2, CA3)，然後先出黑豹
Xmen 點會咁快出，可能係Multiverse玩幾套，先慢慢滲/或者其他方式入嚟啦

Xmen回歸Marvel暫時我都淨係覺得MCU發展自由度可以大啲，例如可以用多啲某啲版權踩界角色

黎個4小時

不過其實前面啲劇情都80分，希望唔好爛尾

無諗一套無 action 嘅 marvel 都會拍得幾好睇

但個個loki 無經歷過雷神3 係大仆街黎

好簡單姐
2邊目標唔同
天劍局整返vision出黎你估係為左俾返個老公wanda咩
佢係想整個自己控制到既ultron 出黎當武器用
而wanda就係想要返個老公
咁2邊一定唔岩牙架啦

局長: 算吧啦 妳條仔唔係人嚟 妳feel清楚啦

所以我都幾期待
佢點lun到去多重宇宙
我估之後果集應該有大twist
幻想vision new pietro two sons
我都唔知佢交代得邊樣

同埋如果sw今次真係復活到vision的話
咁之後成個mcu就會好多人問
點解乜乜乜死左唔搵sw返生

我就會覺得sw最後接受左生命係終需一死
係天意、唔再執著
跟住一掌打爆隻白vision
咁mcu 就可以nerf到sw既異能
（能力做到但唔做）
之後就無得再駁故

利申，嚴重9up

咁至高女巫都好虧姐三兩下就俾agatha搞掂

超立方好似一直係講 mephisto，
話x men 可能性唔大

我純粹自己想 我記得 Kelvin Feige 好似講過話冇時間理x men 住 ，嚟緊呢兩三年都已經有其他plan

咁另一個reality 係關Doctor Strange 事喎
講宇宙又關Thor / Guardians 事

Wanda自己一個就差啲秒咗Thaons 而奇異博士單挑thanos就打唔贏 當然果陣thanos有用到4粒石嘅力量

而家睇有啲似

Bring him back to online 啫

佢應該真係復活唔到啲生命體，好似 sparky 同佢哥咁

我覺得真係似，冇理由話見到未來嘅自己卦
同Wanda小朋友果時係完全唔識魔法，係接觸左石頭先有
不過又解釋唔到佢細佬點解會有能力

所以Wandavision先搵Frozen個songwriter

Thaons無石既話只係勁在手下多

Mephisto可能性都仲高啲
始終漫畫中佢有重要戲份同埋MCU可以慢慢開始用返FOX啲版權角色
不過我都覺得涉及宗教嘅角色太敏感唔會出
之前AOS GR講地獄都係好模糊

wanda差啲秒咗空手Thanos，但係博士係同3粒石既Thanos打。
1對1既話，基本上wanda同博士都係各揸一粒石，如果你計魔法熟練度既話一定係博士勁

Agatha有話本身想搵Qs條屍 但太多子彈窿 唔好用
即係佢點都要搵個肉體控制...
而且佢仲識改變生物形態...
宜家呢個Qs可能只係一個westview居民

vision唔係人,所以先可以用呢種特殊方式復活
唔好唔記得豹妹幫佢做手術果時backup過佢

以我理解奸女巫一直都無入佢潛意識
（sw本身太強入唔到？）
只係一直順住佢既幻想同心意
希望從中知道佢點解咁勁
見做左幾集到搵唔到
但就知佢仲有個好掛住既巴打
所以先有呢個冒牌快銀出黎諗住chock到野
點知都係搵唔到
先至喺地牢擺左果陣
喺有限範圍下先控制到sw

有錯請指教

其實今次都算係誤打誤撞
wanda都話唔知一切係點開始
但我都偏向係wanda會放下 或者白v唔會帶有感情

但佢一挑三 iron man， 有風暴斧雷神， 隊長都佔盡上風

根據今集描述，Wanda 覺醒full power應該可以將Thanos變滑嘟嘟

直頭無人係對手

我想睇返atj，好型

空手Thanos對住Wanda同Captain Marvel都係唔夠打，莉者差D殺左佢，後者都係要用寶石先彈開佢。所以石就係外掛。

有石thanos就唔同講法啦

肥thor同退休好耐既iron man,隊長都不過係強化人
Thaons最多都係hulk以上既級數
唔係兵多同有石晨早比人收皮

靈鳥不出 誰乳爭鋒

如果kelvin 係想留vision 狗命
一早係a4 搵黑人妹拆左粒石
跟本就鋪晒路搞WV

笑死 但真係好精彩
之前一直冇見識過wanda真正實力去到邊
只係知係漫畫好勁

其實wanda父母知道出面打緊仗
但唔想仔女知道 所以睇sitcom轉移佢地嘅集中力

但sw當佢係人嘛
唔知點解我覺得成套劇其實係想nerf左sw
等之後mcu既鋪排會易處理d
希望我估錯啦

睇完今集唔敢再ff咁多嘢
基本上判定左快銀係假，唔會有磁力王
現階段更加唔會拉埋x men啦
得返一集收尾
vision、captain rambeau、最終戰打女巫
起承轉合加加埋埋邊夠時間講x men

仲要死咁多次

竟然唔走佬

其實你查下thanos資料就知,勁係勁係thanos自己個種族上,但佢本身無特殊能力或者咩外掛魔力

我記得果時官方係iw有個能力量表 thanos戰鬥力係遠高於所有英雄 只係次於揸風暴斧雷神

今日晏晝睇緊H P Lovecraft嘅書咁啱都有講

我都想咁講
定係已經知走唔到...

無錯
其實滅霸只係一個外星人
體格勁d同好揪d咁解
同魔法系既角色無得比（有石除外）

vision明明唔想自己身體被利用 結果而家就俾條仆街拎去打wanda
到底wanda vision要幾慘先夠

依家連傳說中嘅 cameo ，我都懷疑緊係咪Bettany 講緊自己

應該係之前一直nerf左wanda，淨係識念力同心靈控制
依家識埋chao magic改變現實
反而之後唔知會點處理

雖然唔係最主要角色 但編劇真係敢寫
可能因為vision唔係人 易交代
body又值錢

有d地方打仗當食生菜
又內戰又俾外人打日日如是
開槍亂咁射都無野好驚
個導彈一日未炸到黎
都係如常生活

代表後面d boss越嚟越勁
唔開發新技能唔夠抽

硬係覺得最後2隻vision 都收皮

1vs 1 iron man唔落地係天上打遊擊可以玩9佢

其咩點分Wanda 定SW？

諗到最壞 到時如果he就BBQ be都冇咁大衝擊
不過個日好似睇到news d 演員形容最後2集係好悲壯

DS 打Thanos 唔計啦 佢一定要輸/跟劇本，先嬴到最後架嘛

其實無咗Time stone Dormammu都已經無得打

有fd話肥婆p到瘦哂
我就話本身都唔算好肥囉

隻抽打到hulk 仆街wor

但你有無諗過
假設真係拆左粒石
vision之後（ eg）其實都係投閒置散
拍手指死一半人又無佢份
無左粒石之後打戲都應該無佢份

dr s打唔贏4石好正常啵
Wanda打4石應該都贏唔到

Thanos 咁撚屈比連登仔講到普通大隻佬將軍，得個人多同大力咁

有石定無石先

Thanos魔防=0
同hulk鬥物攻物防咪贏

DrS vs Wanda我買wanda
A3 DrS連ebony maw都打唔贏

覺得佢用埋time stone可能有小小勝算
不過佢應該睇過呢個"未來"唔work

是撚但啦，連登仔話點就點

所以我估呢套戲係要sw悟出一個大道理
就係要面對現實
唔可以再用法力去改變現狀
咁就可以封住marvel漫畫fans把口

魔防由sons of thanos做

black order A4 變撚閒角，出左都無10秒就收曬皮

其實博士未係好勁㗎咋 佢其實都係算新手 雖然做左至尊法師 但實戰經驗都唔多 佢自己套戲最後唔係靠屈時間石都係俾多瑪母秒殺

俾人瘋狂秒殺

我都係咁話

我都oh咗

所以先話諗呢個idea 出嚟嘅人好勁
你諗到任何一樣可以係當時贏thanos嘅方法
到頭嚟都會話係嗰1400萬嘅其中一個輸嘅結局
局住你睇av3、4點行落去

其實dr係「打」得贏滅霸
不過唔係用拳頭咁解

睇到呢度忍唔住喊咗出嚟

vision 真係超級好男人
同問，點解Wanda 要咁慘

好激動

ebony maw應該勁嘢嚟,係比人陰到先瓜柴
endgame佢都好似留到最後比人啪手指先收皮
DrS格鬥能力咁弱但又成日同人打近戰真係唔知佢搞邊科
佢想同ebony maw打近戰結果後比人秒,
之後想開時間石比ebony maw阻止就收埋皮

其實冇得講冇石thanos黎講物攻應該係最撚勁 博士wanda都係用魔法 thanos先唔夠抽

無得俾你班友駁估[sosad
同埋都帶出dr s其實係幾咁勁得黎
又唔會搶左滅霸風頭

唔好誤會呀
我都覺得滅霸好勁架
但如果對魔法系既對手
我諗都起碼有一兩粒石佢先會贏啦

話時話玩魔法果2個 同cm全部都係靠聖石嘅力量

Thanos 係Eternal黎

期待佢再出場

唔通以後tvb劇加啲句就當完全無犯駁咩

好期待之後MCU嘅魔法流派

體術同力量應該真係ss級 用手就揸爆vision個額頭 仲有技術性秒殺左hulk

係魔防奇低…

有bug 犯駁 vs. 焗住劇情點走
2回事嚟

im-老豆老母死最後連自己都死
隊長-條女死（最後復合）
雷神-老豆、朋友、族人死哂
sw-老豆老母細佬條仔都死哂
星爵-老豆老母死
黑寡婦-就從來都沒有

黑豹-……………

真係要multiverse 先出得返啦

宇宙之心

聽講永恆族都見到佢 應該係講過去

俾deadwood返MCU

antman

如果唔係好似ironman咁賜死佢既話
呢次咪俾佢復活囉
伏線就一早舖好曬
豹妹back up
wanda殺vision時因為佢地力量同根同源先殺到,所以照道理wanda可以俾返相同能量vision用

咁如果每套劇都加個可以快速咁預見未來既角色
咁咪得囉

我都覺得唔會推Xmen
重有本書都未講
如果真係要兜返轉頭話呢個係FOX過嚟嘅QS，最多係帶Multiverse概念，個QS提下佢原來世界係點，有個Xmen Easter Egg就算，最後呢個QS就唔知點樣返去FOX 宇宙，之後條線就完

antman算幸福
係坐過監姐

即係Wanda 可以做到咁大壇野都係靠自己唔覺意發揮到MAGIC？

hulk是沒有用的

係，佢情緒一到就會發動魔法

宜家好奇Qs係咪都係天生有能力
被mind stone加強咗

佢話原版QS條屍唔係呢個洲通靈唔到

最尾佢離開左天劍局揸車去咗小鎮咪有交代 成個鎮都係因為佢變成咁

我句野唔係針對佢死左之後復唔復活
係iw果陣如果幫佢拆左粒石
之後佢喺eg會點發展姐
因為之前位巴打話kelvin iw果陣已經有心整死佢
但我覺得只係角色安排姐

睇完第八集，真係好心痛wanda，佢同Vision嘅愛情故事真係太過好睇了

由開頭Agnes質疑WANDA 連基本野都唔識
WANDA 呢種能力似乎係連佢自己都唔知

佢冇學過魔法

奇異博士
女巫(Agatha)
Asgardian
Runaways Nico
Ghost Rider

係,去到見到vision為佢準備將來起間屋共度餘生果時悲傷過度忍唔住爆發左佢潛能出黎

嗰幕真係

繼續加

期待有一日MCU魔法界可以華山論劍

之前電視劇果d
（dd,gr,if果d）
唔知會唔會駁到去mcu呢

想佢講清楚唔同種類魔法定義唔好任佢吹

今集開頭都有d粵語殘片feel
V 運運 V運運

loki本身唔係都算識魔法咩跟Frigga學

下集應該交待chaos magic 同scarlet witch 稱號由來

netflix個啲就睇下marvel識唔識do
期待左好耐iw/endgame有電視班heroes
點知背景彩蛋都冇粒

佢個啲似幻術 一樣都係完全冇講清楚
神族用既魔法同人界巫師係咪同一種 都好值得講下

睇個勢mcu黎緊應該係打宇宙
除左gr之外
都唔知dd,if果d可以點寫

鳩估返生之後冇哂記憶 Vision成個system reboot
vision mark II再戰十年

傳聞話dd會係spiderman3以律師身份出場
其實defenders系列個幾個都好有特色，唔繼續拍真係浪費曬仲有Shield Daisy

BTW Heimdall Dark magic 好似又唔係紫色如果用顏色分

Adam Warlock

即是佢根本無偷屍 係被局長屈?

唔至宇宙 打埋次元

mcu 魔法山頭多到,真係似武俠小說咁多門派,要講都講唔曬

應該唔係純粹用顏色分掛
而且Agatha都冇明確講過自己係用dark magic,佢好似咩種類都識咁，又通靈又附身又符文又提起混沌魔法
我覺得Runaways個Nico比較接近我對dark magic既印象

其實已經有少少透露左
agatha老母咪藍色
wanda紅色

agnes唔似作為個奸角收尾wo
似好奇心勁強追求緊某D野

sm系列真係玩到好顛
自上集個編輯老總都出埋黎之後
我感覺到無野係無可能出現喺sm

設定講到咁死會出事

漫畫入面 白色係點蒞㗎?

其實agatha真係壞人定扮？
見佢wanda 同 vision傾心事果幕眼濕濕

俾人拆咗之後Hank Pym砌返但冇感情

可能真係黎食花生呢

噢 下集我哋就知何去何從
唔捨得幻視佢哋
下集光子同幻視加白幻視都會再出

佢係研究生

暫時睇的確係壞人
前段講佢偷學d唔應該學既dark magic先俾老母省,吸收曬女巫議會班人既魔力據為己有連老母都殺埋
呢次應該都係睇中左wanda既力量,想知力量起源係點,點樣得黎又再據為己有多次

唔公平喎
DS 出魔法攻擊, Thaons 用石破晒
到 Wanda 打嗰時, Thaons 無石, 下下硬食

佢老公係乜料我哋都未知
兔仔又係乜先?

班女巫抵撚死啦chur死自己
個老母又係死都要殺佢

wanda: no!

agaths嫌wanda太無野心

佢啲familiar掛

但女巫議會班人太過火先自取滅亡喎
aga有求佢哋

太粗淺嘅解釋

佢地死左Agatha眼淚都冇滴
前面求情似做戲

吓班人咁對你仲流眼淚

反而似係女巫議會死都唔放過agatha
agatha控制唔到先反吸佢哋力量
然後先真係惡化

博士根本都冇認真打啦，全程都冇用到石save檔重開

我反而覺得係扮野特登咁樣黎吸佢地魔力
純粹做下戲咁
佢老母咁堅決博左條命都要殺佢即係隱藏左d野無係劇度講出黎
正常你身為母親點會咁樣想致自己個女於死地

feel 到就算ending都仲會有大把疑問

希望Agatha唔好死, 幾鍾意佢

乜唔係佢控制唔到對魔法求知慾，偷學黑魔法犯左個coven教條？
可能個年代係死罪

同意

以為係聖徒玩獵巫

呢套嘢前菜㗎咋

好想wanda可以做下個phase既主角

學上面清話齋 佢連black order都打唔贏…

女巫議會殺自己人點會係獵巫呀
要殺佢果班全部都女巫黎

唔做主角都做Boss啦

咁上泰坦星前同black order有無認真打? 又係放水?

應該老母係女巫團首領（甚至未必係佢親生老母，純粹尊稱佢mother），agatha本身係佢個女巫團成員，犯左佢唔准偷學魔法既規矩，又見到Agatha對黑魔法求知慾咁強驚佢變大魔王所以想用冚團女巫吸走佢啲法力
btw啲女巫卒仔比Agatha吸乾老母都唔幫拖

因為Thaons都算係永恆族黎

佢咪都一齊用死光囉

佢最尾啲女死緊先出手喎

如果MCU出埋一隊專門對付惡魔（梅菲斯托，多瑪暮等存在）同埋Agatha呢類黑魔法使用者嘅「聖徒」陣營就好睇囉

Nico係咪識得吸dark dimension嘅能量來用？

睇預告似乎Agatha同Wanda會打起上來。會唔會第九集Dr S出來加入戰團，變成三方魔法混戰呢？

照咁睇目前佢嘅agenda就係搵出wanda嘅魔法原理，並且引導佢成為「紅女巫」，但係之後佢會同wanda對立定係做盟友就好難講

最尾個驚喜人物可能只係Mordo
大家唔好FF咁多

食咗個炸彈仲唔夠飽？

其實想點攻擊都好 wanda都可以再擴展幸福hex範圍

博士似係下集出黎救世加解結界 之後就完話女巫會係dr2繼續個故事

但係天劍局會唔郁手?

有個預感dr strange根本唔會出場 or 臨尾出嚟鳩up兩句完場

天劍局班傻仔應該比人秒殺

用hex已經搞掂

出就應該會出既 但真係唔好預多 如果最後wanda同agnes開片 博士應該係出黎幫手打 之後鋪落dr2 或者wanda最尾暴走既 可能係博士係第2個維度帶左個個驚喜人物出黎勸女巫收手之類

「幸福Hex」

話時話，其實wanda可以操縱概率（改變仔仔被綁住嘅可能性）來救返佢哋，點解wanda唔咁做嘅？

dr strange片尾彩蛋先出

上集彩蛋都未接翻落今集
下集黑妹同pietro應該會出場？
覺得dr.只會彩蛋出一下吊大家癮就算

美隊gd end

睇完都唔係好明，想真心一問
Agatha點解一野就叫wanda做scarlet witch
因為佢識用chaos magic

準備開變種人條線

行規就係行規

勁嘢都係咁話啦，大家都係魔法派，drs仲要有石喺手但竟然拎都未拎到出嚟就俾人收皮
以現時嘅戰鬥力我覺得drs唔夠wanda砌，第八集wanda少少暴走已經搞成咁，大暴走仲得掂嘅

睇Marvel都係下集最後完曬credit之後打句“Scarlet Witch will return”就完，等你班人等到2022年先解到迷

成套wandavision都係dr strange 2既預告

Ds2仲要等多年

我反而估係wanda 再覺醒，同自己分身合併做真女巫

其實Dr Strange係咪confirm左一定會出？

我覺得vision 講過
自己係Jarvis +ultra +心靈寶石
而家剩低嘅都係冷冰冰機械人
有個仲要係殺弟仇人

如果Wanda做左首個復仇者演變為反派既英雄就真係幾好睇
順便帶起埋XMEN班人出黎真係拍哂手掌
我覺得真係幾好睇，佢係戲痴呢個伏線排得好精彩
呢套劇每一集既時間都把握得好好，有時唔會多過30分鐘，每集個時間都唔會一樣，每一集都留左好多資訊比人估
Wanda原來咁犀利，出現左個女巫師有一刻，其實有少少出左戲，不過好快又投入返
Wanda想攞Vision條屍個段戲做得好肉緊，睇電視段戲演技精湛
我睇到第8集其實有少許擔心會爛尾，我相信應該仲有一個彩蛋
佢仲未好明示個多重宇宙，真係好期待會唔會真係玩多重宇宙

睇張愛玲寫二戰果時嘅生活, 佢個fd 炎櫻 一邊刷緊牙, 同時導彈一邊炸緊個城

Drs依家至尊法師都唔係一定唔夠wanda打

大家覺得wanda慘啲定thor慘啲？

得yondu條線我會sad

呢D其實好碎料

漫畫入面

北歐神話一早就預知咗要死

Wanda慘D身邊既死曬，thor身邊仲有女武神同佢嘅外星朋友

Thor係老豆 老母 家姐 細佬(疑似)死哂

不過大家都有玩抆頭髮

再大力同皮厚同魔法系都無得鬥

agnes 唔洗用指揮棒，似 charmed （舊版）個種多 d

當Anthony無到

thor含家剷但比人拍做笑片 你想有幾慘

thor又外星人又1500歲又成宇宙乜都見過
好似無wanda經歷感覺起黎貼地
雖然死全家仲要陷球鏟
太笑片化效果有時我都麻麻
不過可能想怕出thor本身樂觀同少少9嘅性格

仲記得我知道會拍ragnarok時原本好期待
點知 .......變咗笑片
作為popcorn片係唔差嘅 不過同想像中好大出入

另外 thor 1 2 又可以話係mcu最爛之一
係會難d令人代入
本身個角色可塑性應該高

雷神老母都有死

真係好鍾意左右做人難！
但點解香港好似冇咩人識咁？明明以前明珠台有播晒！

話說Agatha同佢老母對戰個分鏡，我諗起悟空同比達第一次對波

今集劇好慢吓
做成集就係為左講個兩個名詞同出半個新角。

另外，果D咩條約究竟俾左天劍局咩權力？係點寫架？
可以強奪私人財產？
幻視身體一係屬於STARK企業、一係屬於瓦干達，點排都未輪到你天劍局啦！
同埋之前話溫黛搶屍係做假片？

鷹眼表示

白色VISION感覺係會俾WANDA一野將而家自己創造果個VISION送入白色身體，咁就復活了。
科技喺魔法面前只係送頭。

Ching 作文攞開1？

第5集個局長話明你溫黛搶嘛
而家好明顯局長屈溫黛搶。

WANDA而家係憑空變埋vibranium出嚟
係創造系力量

Thor 3 好正喎 Thor 1 2既Thor就係未夠on9，加上劇情又太認真，所以d人咪覺得係爛片

重點係Wanda 就算唔夠近戰打，都可以創造第二個人同佢打或者控制一堆人同佢近戰打，所以Monica 當初就話唔好打，其實根本唔夠打

睇佢地細個睇電視個時 無啦啦炸落去 嚇咗嚇

唔怪得古一無晒頭髮

但係ATJ似係有funeral
vision就無所以咁嬲

果陣有個假劇本話豹妹用BACK UP整番好VISION
然後完全狀態嘅VISION打THANOS

Same差啲飛走自己部電話

我反而諗緊要喺公元2000年左右喺第三世界搵60年代嘅美國SITCOM睇(仲要係靚包裝嘅碟)，係一件幾咁不可思議同超乎想像嘅事。(因為老翻碟肯定只會做近期大熱作品)
就好似要你而家去非州某戰亂地區搵一套80年代嘅美國劇集碟套裝咁樣，我真係覺得神奇過俾炸彈炸死。

個人經歷？

其實係但冇計，唯有假設mcu世界入面生活係先進啲

我都唔明點解vision會俾左天劍
美隊明明知vision係幾強力既武器 而所有政府組織連神盾局都信唔過
再加埋vision死個時已經係wakanda 而vibranium又係wakanda私有既

如果將vision交返俾shuri整 一黎佢有backup二黎有科技頭腦 技術
話唔掂等wanda返黎就可以用佢power source復活返原vision

佢老豆個箱都有Malcolm in the Middle(2000s)
不過有精裝碟真係講唔通

但係我都算收貨 比95分Marvel
Wanda細個睇sitcom係佢好期待既家庭活動
而hex入面既sitcom世界係投射左wanda童年對美國社會生活/完美家庭既幻想
最後都叫夾到套劇情推進+表現手法

有幾奇姐2005年翻出 要唔要買?

鳩估應該最尾大戰完
Wanda又失控多次連接多multiverse
Dr.strange最多片尾出一出黎話sense到地球有危險
Spiderman3就講呢次事件點影響到地球
之後去到Dr.strange2先收尾

shuri係iw個伏筆仲未解釋過

點知原來paul bettany講緊既cameo 係shuri

其實Wanda 話想葬左vision
但諗下都知20億既生化武器一定冇得比你就咁葬啦
Sword唔搞佢都好 都一定有其他人掘佢出黎

可能好似wanda咁強大而識用混沌魔法嘅女巫就會叫 Scarlet witch

你睇多次人哋第一句講乜先

大佬 黑豹套甲全vibranuim幾撚勁
你求其埋左佢

呢套戲係喺endgame之後 sp2之前
如果有影響咁應該sp2都已經有？

真 明知呢件事會發生但都係嚇咗嚇

Dr strange 而家好似重係master of mystic arts
連sorcerer supreme 都未係

Shiri果5年都化左灰

開頭以為shuri無死到 點知endgame先知原來果5年佢都變埋灰

I can’t feel you

我覺得第8集係補完wanda個成長過程
仲未解釋快銀點入黎

可能mysterio multi verse唔係9up

唔係解釋咗係 Agatha變出嚟咩?

佢個國家打內戰前唔一定窮
再窮都有人鍾意買正版碟儲
不過鐘意SITCOM係偏D

點知shuri 有變到灰？

Monica真人話finale 3 episode 係epic and incredibly sad

失蹤畫面果度有佢 加上官方宣傳照佢張相同化灰角色一樣係黑白

可能戲入面蜘蛛俠2寫劇本條友真係有接觸過多元宇宙
mysterio照稿讀嫁咋

就係真係有multiverse所以skrull nick fury先會信mysterio鳩up

第一集似足 dick van dyke 以為純粹係致敬，原來係有意義

但呢刻Anges點會知SW呢個稱號？點知呢個Wanda就係SW？睇過未來？定係上集果本書係預言書 有講終有一日屬於SW呢個稱號既人會出現

古一：落地獄啦你

已經放咗水,比佢出地牢打,所以點睇都唔似想殺wanda

應該係抆人頭髮

其實係唔方便講買翻版或download

睇多次...Wanda去到westview個地址
忍唔住喊了
點解要咁對Wanda

所以佢老豆D碟賣唔去

仲係未100%解釋到

Agatha話Scarlet Witch應該只係一個傳説
但知道Wanda有Chaos magic混沌之力 就知Wanda就係傳說中既Scarlet Witch, 咁到底Agatha係想擁有sw既能力定係要阻止Wanda繼續發癲，下回分解

另外Mind Stone係awaken咗Wanda內在能力，即係Wanda細細個已經有witch既能力，只係佢自己唔知道（個stark炸彈冇爆可能係佢用能力stop咗，但佢以為壞咗）。問題黎喇，到底係佢天生已有能力 or 後期變，或者佢父母其實另有其人mind stone係awaken
咗佢體內已有既x-gene

有人問pietro點解又可以，Pietro係twins, wanda有既佢點都有啲，所以都可以接觸mind stone之後生存到

應該係之前變左灰先會咁樣出場

Villain 嘅話我幾鍾意個 Morgan le Fay，條五十路幾正

Endgame 入面用畫面交代左

古一深明魔法戰頭髮就係弱點

唔知古一係咪白虎

hex 入面vision係Scarlet witch 創造出黎，但hex外sword又可以追蹤到hex內vision?

Vibranium

暫時recap :
1. 成個westview 係Wanda 極度痛落情況下爆發能力造成，即係背後無勢力幫佢
2. Westview Vision 完全係憑空創造出黎，所以佢無Vision 記憶，同一出Westview 就會分解
3. Wanda 能力可以擴展幾英里，但太遠果D 人會定左鏡，可能能力始終有限制。
4. 外來人出入Westview 會改變DNA (第二集由地洞入果個就唔知了）
5. Agnes 想從Wanda 身上尋求更高魔法奧秘，暫時Chaos Magic 可能係最勁。
6. 暫時無任何提及Mephisto，可能根本無呢個角色

Sword追蹤Hex Vision既方法係Scan Vibranium位置
Wanda「製造」既Hex Vision應該主要成份都係Vibranium
至於佢點樣無中生有我都想知

仲有滿大人 Dr Doom

1. 黑豹個妹留低過Vision backup做伏線
理論上就算Vision成唔成功「復活」都好 阿妹下集一定要出場？
如果唔係條伏線咪一世都收唔返
2. 應該仲會提返由地底入hex果條友？好似已經冇人記得佢咁
3. Agatha曾經有台詞刻意提過佢老公 咁應該至少仲有一個重要人物未登場？

其實都舖曬路點俾返記憶佢啦
hex入面有wanda既幻視記憶，hex外有白幻視肉身
咁最尾結果會點唔係好難估姐下話

Jimmy 話有線人係Westview，果個唔知會唔會回收番定只係引子

問題係編劇係咪真係咁順攤畀vision復活

除非vision呢個角色退出mcu啦，唔係點都要俾佢come back

Retcon classic origin

Wanda 親生母親是世代都是女巫，名號都是scarlet witch

在mcu
Agatha 都是女巫血統，知道佢有chaos magic 同代代名號都不出奇

佢只是想知點解佢可以大規模施法同hex Power

因為MCU 的魔法是知識同訓練所得， Wanda 連最基本保護咒同rune 都不識又冇受過訓練先令佢驚訝

漫畫是chaos magic + x gene 的hex power 先令女巫比其他法師強大

MCU 跟番過去幾十年的故仔就合理

okoye唔係變灰喎

我覺得唔會
感覺marvel只係將vision當做sw既origin story咁出

係咁翻睇wanda vision係avengers總部一齊睇電視個幕
如果vision再成熟d 應該就會get到對望個下應該錫落去而唔係傻更更露齒笑

疆屍咁
一個有魂無魄
一個有魄無魂

一齊死囉

規你老母

結局可能係wanda要打爆白vision，但係連帶效果係vision消失
即係又殺多次自己老公
最後痴左線黑化，做埋之後10年marvel大反派

仲有呢張

好撚好戲
睇到心都痛撚埋

令我諗起肥雷諗多左想咀女武神 俾人成盤冷水照頭淋

但創造出來的Vision和孖仔好像無法離開Hex範圍

先出咗世幾日

9up: 將個hex 範圍縮細包住vision,同24小時跟住, 可移動hex zone, 問題解決, 大家BBQ

但絕大部份都係變過灰先咁樣行出黎

你都識講大部份啦
咁okoye咪係小部份囉

但我地講緊shuri

ca3有石vision都唔夠打
依隻白vis做到d咩

屌，我都係咁諗想見佢嗰陣就做個hex

同機械哥斯拉原理一樣，都係用黎比人打爆

咁shuri咪係消失咗行返出嚟大部份囉
然後okoye就係殘存嘅小部份 一齊行返出嚟咁解

唔關事，化咗灰變返返嚟喺原來位置出喺黎，Dr Strange只係開個portal由Wakanda傳過嚟Avengers基地，後面仲有成班Wakanda 兵跟尾

Shuri化灰喺係endgame前段佢哋有啲全息影像show啲失蹤avengers有show到Shuri

可能MCU改Agatha同Magento係佢親生老豆老母
Agatha係想Wanda繼承返做Witch(跟返漫做佢師父引導佢)
然後最後Magneto Cameo出場

唔關事，化咗灰變返返嚟會喺原來位置出現返，Dr Strange只係開個portal由Wakanda傳過嚟Avengers基地，後面仲有成班Wakanda 兵跟尾

Shuri化灰喺係endgame前段佢哋有啲全息影像show啲失蹤avengers有show到Shuri

Sor啱啱訓醒打字打到1999

我覺得佢係Mephisto
佢認為Wanda可以復活Vision
仲整左條假片屈佢搶走Vision
Westview前認知上無可能會覺得Wanda識復活人

「應該係之前變左灰先會咁樣出場」
你呢句野咁樣已經唔成立啦

主要角色黎講
得okoye一個唔係
你又唔洗放大黎講既

Agatha講咗係fake mirror
不能用通靈術因為真Pietro嗰條屍在另一大陸兼滿有彈孔

覺得agnes戶外打唔過wanda
可能天真地想吸wanda法力

即係鏡像嘅quicksilver
9估嘅 一係真係佢9整一個出黎
一係就真係xmen 個個嘅投影

okoye只係身在wakanda 撞正黑豹兄妹，陣亡咗avenger同其他wakanda戰士復活 之後博士出現交代情況再傳送佢地過去avengers總部戰場姐

最強support dr strange

比起Xmen我想佢出F4先
Dr Doom都係玩魔法

我覺得佢係蜘蛛俠2同cm果2個斯克魯人夫妻
片尾佢有個女手下 又係佢老婆扮嘅

support完 全集係度玩水

個兩個反而唔關事
個兩個擺明就係nick fury上左太空玩
俾nick fury叫落嚟幫佢睇場only

魔法系啲實力本身難平衡嘅
Avg 3佢都可以一個同thanos 對到3-4招

Doctor Strange 只係做 UBER

單挑Thanos果幕係精彩嘅

Thor慘但a4 比佢見返媽媽都有安慰到佢少少
個個媽媽起碼係真嘅
wanda創的vision嚴格黎講都唔係真vision
完全冇人安慰到佢

mother fucker到底係邊段時間開始上左太空玩呢 化灰果個都唔知係咪真mother fucker

佢用Time stone 精神時光屋練左幾千年你都唔知啦

冇可能
睇緊malcolm in the middle呀！
要鍚都等睇完至鍚啦！

我又覺得呢個VISION一樣係真
WANDA嘅混沌魔法創造嘅野都係真！係現實嚟。
所以VISION一樣有獨立思考，係一個獨立生命。

但呢個自製Vision無之前啲記憶（要靠Darcy同佢補課）

Loki識咩魔法
俾DS撚到仆街

我都想
直接搵塊無人既地或者島俾wanda整hex 以後一家人係個到住
反正wanda有能力就唔爭在整堆居民出黎 自給自足 當sims咁玩

真係好期待bbq結局

諗起前幾日忍唔住google左does vision have a penis#mock#pi
paul bettany答左有

打Black order係地球
同Thanos打個啲技一招都唔敢用

應該好粗

成條矮瓜咁

估唔到Bryan Cranston係咁樣進入Marvel世界

vision好pure架

Loki個d我覺得未到魔法啦 係d幻術

會唔會Wanda攻擊Agnes,Agnes再吸收部份wanda嘅魔法力量再食埋佢兩個仔變身做Mephisto
MCU版嘅人設未必跟足漫畫

可惜vison個時醒醒地 仲覺得sw控制一切 所以我覺得唔work

只要佢講Monica Rambeau係mutant
然後話Hex可以覺醒X-gen就得
到時可能爆一下全球Hex就搞掂

MCU整到佢廢姐唔代表佢唔識魔法

咁梗係講緊MCU啦
Odin都無見佢用過咩魔法啦

佢某D能力咪MCU出左囉
咁出左係咪就等於都係唔識魔法先?

加上真人又低調
戲又好

補番我係cap on screen character (=MCU setting)

可能6月上個套會SHOW到出黎

Agatha老母審判佢嗰陣
反而唔識用Basic protection spell

好期待dr doom
dr doom亦正亦邪好難捉摸

希望蜘蛛俠3見到夜魔俠
唔知罰叔會唔會係war machine套劇出現呢

咁要iceman 同 jean先搞得掂

好好睇呀 DLLM

Wong Valkyrie Pepper
出嚟嗰班係無跟佢哋time travel，同snapped無關

呢集好似暗示緊WANDA 本身有能力 唔係靠Infinity Stones

打後marvel電影應該玩依3種力代替無限寶石
鳳凰，混沌，妖精

Wanda人生仲慘過Thor

又啱 明明佢嚮地牢為所欲為
佢到底想點? 咁刺激人好危險啫!
另外 hex吞埋白幻佢咪變幻twins(ff only)

我都一度睇都飆眼水

佢唔係度玩水點樣舉手指俾Iron man赴死呀

唔知點解有種感覺
覺得依家既白色幻視係ultron

可能開口個下個配音係奧創
Darcy 同車有個亞洲人做人工智能

VISION係WANDA房個度場戲做得勁好
勁PURE的感覺
佢地的愛感覺好純粹
天意弄人

話時話諗番個鯊魚廣告到底同wanda有咩關係

好似唯獨呢個廣告扣連唔到佢過去？

反而小朋友餓死果個骷髏頭同”feeds on yo magic”似係講緊agatha salem trial 果時嘅情況

Agatha先勁 演得幾好

同邊個打?

其實大家都好

期待製作特輯

有無熟書朋友講下Chaos 係咩定位

邊度有交代？

妖精係咩力嚟㗎？

如果呢幕加埋幾張佢同幻視嘅flashback就更加催淚了

對白已經講左 改概率將炸彈整停

扭曲現實結構 套劇有講到

Agatha 演員把聲好聲如洪鐘，唱歌好聽

我覺得係第二個宇宙過嚟

點睇到？

空手整停炸彈 唔係天生會係咩
個時細個仲未激活自己能力

佢叫scarlet witch係今集先講？

係

即係scarlet witch 係witch既其中一個品種？

稱號

thor都玩左千五年
wanda細細個就開始慘

不過我想補充一點就係賣畀周邊產品嘅版權都係scarlet witch﹐雖然電影係冇出現過﹐但係本身elizabeth olsen喺mcu嘅形象係以scarlet witch嘅版權名義賣畀third party

未覺醒 但個個都知

係，純根據佢嘅回憶嗰度mind stone 只係增強咗佢嘅能力
Stark bomb唔係啞彈而係佢用能力將個炸彈變成啞彈
佢本身應該係有Realty Stone同類或者同源嘅能力，而能力用到幾強就睇情緒

似想幫佢變完全體多d
Hayward又係想刺激佢咁
比佢睇vision分屍 射導彈
都係覺得佢有其他身份

好古怪呀佢哋啲行為
口講wanda失控實則蝦佢淋善唔傷害人
有無搞錯!

畀著好多mcu超英已經郁晒手啦!

wanda唔控制佢地 佢地就on居居企係度唔識食野 監生餓死?

元祖無咗 無人理全部變曬自己分開打

可能關agnes事

一係就wanda 魔法既來源

其實果封乜信嚟

屌你重睇啦

WANDA仲未識控制自己全部能力
同埋佢有機都唔知WESTVIEW外圍D人係等死中
一直佢都係只做好佢自己扮演的角色

試過哂冇方法激佢想引佢整返著Vision姐,點知Wanda當時咁順灘走人
之後喺Westview又用導彈試多次

係最撚勁果個級別

mind stone 應該係第一階覺醒
wanda係Scarlet Witch轉生
混沌之力凌駕無限寶石

Wanda接觸mind stone時，粒mind stone爆開變左黃色既stone，而Wanda創造vision時係用黃色既能量，當時佢創造間屋同改寫westview用緊係紅色能量，呢個位應該係刻意用黃色，背後應該有啲meaning?

mind stone色

呢幕真係喊咗，就好似成個世界由始至終注定佢孤身一人每次都比個浪打翻低自己再企翻起身，但今次Vision死佢真係崩潰咗好sad

如果唔係覺醒
而係解除封印
再細d嘅時候比人封印左

咁就關cthon事

紅色係佢本身魔力 黃色係 mind stone力量

屌張gif有眼淚嘅

或者是high evolution

Scarlet witch 母系都不勁...明顯是靠父幹
生父 的 x 基因 、 教父 chthon 的魔力增強 , 拐子佬 high evolutionary 的改造

TVB之流先要用flashback去呈現角色當時諗緊咩畫面
而呢幕單純係音樂加Olsen既演技去感染到觀眾去聯想個啲flashback 更高層次

Cctvb 劇要”牙”時間，不停flashback

A3比左好多戲份佢地啦 所以a4 無咩特別 dr strange 都係咁

on9仔

正常，A3之前講過係thanos 做主角既故事。A4係以返英雄角度為主。

1. Mind stone入面個人形係咩嚟？
2. Vision愛巢封信點拎返嚟？

A4 係六人組回憶片

合體

點解喊都可以咁靚

如果vision好似ultron咁過數都係叮一聲嘅事
咁要寄一封信都好快搞掂

我理解係封信5年前已經放咗嚮架車度囉

咪scarlet witch個新戰衣囉 睇頭盔係参考左漫畫

話時話agatha最後串柒wanda making breakfast for dinner果句諗咗好耐覺得好熟後來醒起第一集wanda用breakfast餐招呼vision老闆

a3個陣

乜有第2種理解咩? 好慘

傳緊下集得50分鐘

佢個野心咁大想用wanda能力做乜先?

其實正常

咁有幾多個scarlet級？

混沌之力凌駕無限寶石？？？
咩係混沌之力？？？
咁Phoenix force 又咩級數？

咩係high evolution？

你當scarletwitch第一代死架

個阿媽同佢無了

又靚又真又cute身材又好演技又掂

同佢阿媽一樣

marvel宇宙創始３種力
鳳凰，混沌，妖精
無限寶石只係marvel宇宙創始結晶
按食力Thanos儲晒６粒石無限手套都唔會夠３種力任可一隻力
所以marvel監制KF之前已經話Scarlet Witch 可以ko thanos

無限手套後期勁公廁

妖精之力係咩黎

廢過頭兩種

有咩角色係呢個類別

第一代死咗好耐
上代都死埋

Madelyne Pryor

琴既複製人

得個稱號係到

漫畫係老母嗰邊家族一代傳一代喎
mcu都未知Scarlet Witch係單指一個人定點

不過mcu應該當直接拎到稱號算
可能下集用幾句解

應該係左屋契幻視係果到買左間屋
諗住同wanda過生活

我覺得轉世呢樣都work﹐未知mcu係咪行所有平行時空得一個紅女巫嘅設定

男人榜樣

其實Nexus beings唔係咁解

我唔係講緊nexus being嘅問題﹐而係因為每個verse都有wanda as scarlet witch﹐成個wandavision就未必係之前嘅verse入面發生嘅事

不過下個禮拜都揭曉

能力超強 古一嗰邊好似都得

好奇眼睛嘅倒影啲實驗人員會唔會見到﹐定純粹視覺效果

可能到時係諗多左無xmen 咩都無
就係出件衫完

應該佢自己先睇到
前兩集萬聖節佢話自己cosplay緊預言家?

Who is 琴？

靈鳥

鳯凰宿主

可能舖到洛基影集完先會出晒蒞?
其實之後嘅mcu都係主打平行宇宙
邊個位邊件事件出都得㗎喎

我開始嘅時候係估冇xmen﹐因為9集太少﹐觀望想佢講返多啲wanda同pietro嘅背景﹐同埋wanda救返vision﹐點知到第8集先叫做有啲不過真係好好睇

xmen jean grey

Scarlet Witch has Chaos power, the exact opposite of the Phoenix Force, which is the embodiment of order (essentially, I see it as the ultimate force of entropy, bringing the universe closer to "order" in the sense that when entropy has reached it maximum level, everything will be uniform and thus orderly). Many years ago, Scarlet Witch uttered "No more mutants" and stole the power of millions of mutants AND stopped any more from being born. It wasn't until the Phoenix Force posessed Scott Summers that he was able to undo that "spell." The nature of the two powers would have, in my mind, one of three effects: 1. They would annihilate one another, like matter and antimatter combining. 2. They would reach a beautiful harmony, Order and Chaos, and be incredibly powerful. 3. They would reject each other entirely and the Phoenix would search for a more suitable host.

古一應該係用time Stone

買左塊地打算起嚟築愛巢 點知俾thanos揸爆頭

有無睇x men

咪靈鳥囉 phoenix

我用曬幾個譯名費事又嘈

其實我一直都睇唔明呢張圖

邊個做主角就邊個高級d

有無比較表?

巫師可以睇到未來

突然諗起Wanda係MCU入面唯一可以開領域嘅法師

領域展開——幸福六角

漫畫好多代，但不知耐唔耐過 storm 一族的千年女巫血統

Nexus being 等於有能力影響多元宇宙
Scarlet, Jean , frankin,

但每個角色都有在marvel 有替代版本

多元宇宙內只有3 樣是 在所有平行宇宙都冇替代品

鳳凰

多元宇宙的核心... M 水晶 （鳳凰之心）

Rachel summer (一出世就受鳳凰之力保護）

無限寶石在Jean 同 scarlet witch 眼中只是candy

好認真討論
要講thanos同佢地幾條靚都弱化左好多

A pinch of paprika

9up到..

無限寶石過氣左
宇宙之心同第七粒石個條友仲勁

祈禱會有bbq結局
至少俾佢地好好道別 等wanda有個closure

好明顯係9up啦 你真係信?

奇異果有mirror dimension

都可以算係生得領域嘅

Captain marvel本身有冇能力？ 佢算唔算係被space stone強化就左能力

有 能力係西面

我中意西面

Thanos只係比較大力嘅外星地盤佬

仆街
人比石炸佢比石炸
Wanda比石炸嗰陣咁靚佢成個囧樣

一樣咁中意

笑死

我都係 越西越想征服

揸飛機好叻算唔算能力

強化到連飛機都唔洗就飛到

無睇漫畫所以想問下

1 開頭出既個班女巫係咪係一個族群嚟？
2 chaos magic 同Agnes既魔法係咪一樣？見佢地啲effect 好相似

我中意而家設定多d
講wanda本身有能力
正常mind stone無理由整到咁多能力
改變現實呢d明明似reality stone多d

Jane算唔算比reality stone炸過定純粹影響下
會唔會有能力

乜唔係農夫咩？

漫畫就係wanda老師 電影唔知

Jane?

Jane係奧米加級變種人 好似唔關infinity stone事

Jane foster

「阿嘉莎話QS係佢自己變出來的，
作為她的"eyes and ears"」
點解我覺得台灣YTer分析錯到一樣

明明原文係「No, it wasn't literally me.」
「Necromancy was a non-starter since your rea; brother's body is on another continent.」

唔通睇咗某D外國YTer然後照抄

Jane foster, not Jean grey .....

sor 我get 錯以為你講靈鳥

女雷神

屌 莫度大師兄去左邊
咁撚多識魔法嘅喺度搞事佢唔去搞 佢搞個打波嘅跛佬
定係派系唔同唔干擾人地 抑或只係唔夠揪

希望Agnes唔會淨係Wandavision出現
好有舊式Disney奸角果種感覺
Marvel咁多套真係得Thanos同Loki係做得好嘅奸角
其他都係出下場就收皮

姐姐至係最正嘅反派

我覺得演員做得好，角色性格都好有趣
如果可以好似Loki咁亦正亦邪然後一路有戲份就正

齊莫咪做得都唔錯
期待佢係獵鷹嘅戲份

講明有高度智力同埋識得科技，加埋戰略，單挑打贏變形俠醫

咁都叫地盤佬

人地去左搞啲易恰嘅先

其實好多跟sookie果個再亂改
要睇就睇sookie得 其他只係加加減減

打變形俠醫時
thanos已經有power stone

淨係記得比個仔串佢cosplay老紅帽

Thanos 嗰陣好似冇用power stone能力
唔知有冇記錯

agnes值得繼續發展!

佢打hulk時 粒力量石無發光㗎

無記錯 果時粒石無發光

唔洗用石都夠打Hulk

古一應該係用黑魔法

實驗室個cam咩都睇唔到
剩係見到wanda望住scepter
下一秒佢已經暈低左

啲畫面表達到好似比暗示叫wanda復活vision咁

captain marvel夠唔夠屌打Agnes

好記得當時係戲院睇到呢幕睇到手都震埋

話時話，大家有無諗過呢啲角色之間crossover對決呢

睇完呢集我心諗：如果係55555過來同Agatha打，佢會唔會打得贏

對唔住之前電影真係爆谷片，好多有料人都完全展現唔到演技，wanda自己都話電影無發揮

烏木心應該好撚勁至係
復3寫到佢成個傻仔咁

即係邊個channel
巴打分享下條link 得唔得

sookie就reddit

cm無魔抗比人剋死

點解Mephisto會唔出得街

話映射中國唔比出神怪野
同紅色

但套劇入面提nightmare多

我果時開始見到hulk打thanos開心唔夠幾秒就呆左 最勁嘅avenger俾佢秒殺

但其實一放粒石入手套，Thanos就會通一次電，應該已經即刻有石頭力量強化身體，發光係運用更高嘅力量。

用唯贏依個劇本已經平衡曬所有戰力

係之前的確係爆谷片成份多 不過之後都開始轉風格 有番d內心戲可以展現下演技

幾年前無石嘅thanos一樣打殘肥thor, iron man ,cap

thor點都勁過 hulk啦掛

但thanos係真係勁既 你見avg4拎住雙刃可以輕鬆屌打3巨頭 我諗佢拎埋雙刃打hulk hulk應該會比人肢解

紅色都唔得咁on9？
記得之前套Ghost Rider都好像出現過，第二套都係因為咁要叫唔同名？兩套都好似垃圾黎

肥Thor唔係囉
短髮覺醒Thor至係勁過Hulk
肥Thor力氣應該得覺醒Thor十份一。

戰神thanos 無套
手套齊石但無戰意

你1/10 點計出嚟?

如果咁屎 雷神鎚唔會承認佢

好似係
ghost rider兩套都好悶
刀峰戰士好好多

其實有無人覺得wanda起屋同魔雪奇緣憑空起皇宮有啲似?

雷神鎚係認人品，唔係認力量喎！
其實幾多力量真係斷估
覺醒Thor+破風暴可以完全壓制6石合一嘅力量。
但肥Thor力氣就唔夠冇套Thanos嚟。

仲好記得當年連trailer 都味有就開始傳話thanos 係av3唔著甲
心諗呢個setting jm9
睇完呢幕之後除咗件甲
就好似同全世界人表達呢句：I am Inevitable
咩都唔需要，只要我意志夠堅定就一定得
嗰種氣場真係

肥thor其實又咪覺醒左嘅thor
只係過左5年毒L生活 都未至於話得返10份一咁虧

唔識分
魔雪條女係將空氣入面嘅水份變冰
但Wanda係憑空創造物質(憑空整釩合金)同改造物質特性都有(將避彈衣變左普通衫，改變左質地厚薄重量但又保留擋子彈特性)
Wanda果邊嘅力量運作方式好複雜

連登仔:只係一個好打少少嘅地盤佬

肥Thor係沉睡番，仲衰過覺醒前。

最終boss可能係Elsa

大合唱 hv been elsa all along etc完

其實都預估倒個ending
wanda還原western view
即vision & 兩個仔都消失埋
vision要同wanda道別
白vision已經無左同wanda感情(將來可能復活舊vision意識伏筆)
結尾彩蛋因wanda變左Scarlet Witch
今次事件打開左多重次元 dr strange出現要同wanda fix
完

咁angels重嚮唔嚮度?
佢會繼續做wanda導師?

上集出過本魔法書今集都無講過
marvel歹角絕大機會一集棄
angels都好大玩一集
angels應該比Scarlet Witch ko前
用本書打開左次元召換左下次dr strange 2個boss出來

身型同背心look似地盤佬

魔系根本屈死物系
除非本身魔法師物防好低玩偷襲可以好易傷同反應唔切
(好似thanos手下偷襲同識戰術打wanda)

根本係god of hammer
係Stormbreaker 夠頂六粒石
淨係thor嘅已經比d石玩殘

Paul之前話有個好想合作嘅演員會出場係咪佢自己

唔想係

已更新溫黛幻視第一季第八集港譯中字(外掛字幕)今次遲左咁多唔好意思
雖然應該好多人睇左

睇黎係觀眾諗多左
最後得dr.strange 同白vision

又啱 蜘2個歹角都死埋 不過有得合成

同自己合作 又真係無人會估過

邊估到
一開始又鋪到wanda好似都係局中人 背後仲有幕後黑手咁 又pietro fans一定好多幻想
畢竟marvel仲有大把嘢未用

白幻視會出就個個知
但無諗過係自己做返姐

幾年前已經話會用
原本諗住iw用點知放係依套

push

用呢幕同Loki死做開頭 果陣睇左10分鐘已經呆左 比唔到反應avg3真係心目中MCU最正

第一次睇嗰陣真係好震憾
㩒住嚟打

一家四口

突然諗Monica藍色光會唔會同Agatha老母有關

Thanos食腦

邊集嘅畫面？

唔係9up 最後好似有哈利波特出黎幫手

Gg仔-老豆老母呀叔

死左3次

第9集劇照

Incredibles

tommy件綠色衫加隻錶好ben 10 feel

真心想ATJ做返Quicksilver
唔知最後會唔會出現

超人特工隊

Hydra base都唔出鏡，機會似乎有d微

next week‘s finale

幻視個樣好似唔同左咁，係唔係白幻視入左Westview 變左樣？

變咗cosplay咁

眼神好似第2個演員咁

XLR8

我作為一個有打拳既人
我睇到呢幕見到個外星人識用地球人既拳擊技術都好震驚

不過識講英文仲驚

好期待Billy用魔法
孖仔唔好死呀

繼飛後攻擊mode都變到wanda咁

講個題外話
呢排翻睇麥迪文套火星任務先發現勁多marvel人係入面
假loki(麥迪文）
Xmen vuk
新版隱形女
Dr.兩個師兄莫度同王
Winter soldier
Antman個fd Luis
gg俠話買左雪糕個古惑仔

左右2張相有咩分別？
果2格細圖又代表d 咩？

不過都似係佢自己唔想返MCU

新衫呀

慢慢變色

有冇人知wanda個髮色係咪同能力有關
今集仲淺色過bw咁

劇照無執cg執得咁好姐
同埋white vision個造型其實同vision係唔同樣

出返就正Wanda實崩潰多次

之前睇左vision套漫畫, 好撚慘

起碼死淨個女

之後以為個女死埋, 又整2.0出黎

我覺得俾Wanda睇已解體嘅vision 可能係假嘅，
因為邊有電鋸可以咁輕易直接喺短時間內鋸開釩金屬(例如vision手指、手臂)
我覺得真vision遺體可能一早已經砌好變白vision

釩金屬電鋸

點會短時間
成5年喎

Elizabeth喊到我心都痛

其實睇左end game鷹眼同wanda傾個段都覺得佢唔會搶屍

如果唔係，個段就變左哂鳩氣

拎番自己屋企人/情人係好合理嘅事
唔拎其實唔合理。

咩第七粒石？

應該係講緊ego stone

ego gem 唔係正史喎

真係唔知打波個個得罪佢d咩

ego stone 但唔關依家電影事

就係新戰衣囉 佢睇到佢自己嘅將來

你唔覺啫 舉個例CE一直"展現"緊啦
現實同美隊完全唔同
但睇戲你又會覺得佢係美隊嗰種老實 沉穩嘅人

數吓幾個 個人覺得極需要演技嘅場面先
Civil War Tony睇片父母死去到怒打美隊嗰幕
IW Thor同rocket講 我冇野可以失去了
Endgame 開頭Tony同美隊嗌交

鷹眼始終有家室
Wanda廢事煩人啦
但係太孤單又會開始亂諗...

他不該健康 違反自然

其實Wanda 真係好慘
End game 之後 本身會陪佢既人都死晒
所以永遠都係留返係到既人係最慘

屌

官方發佈《WandaVision》大結局劇照，網上有消息指第九集片長約50分鐘，3月5日播出！

即是6個鐘係 9up?

網上消息 之前夠傳最後3集每集1個鐘啦

見到已經想喊

連90歲處男steve都可以同返peggy 一齊

啲三個都係假人嚟,
wanda接受現實吸收番佢地變番完全版魔力100%既女巫

其實我都覺得少少突然
架車佢都唔係第一次揸啦
你話佢打開架車啲櫃見到都合理，係隔離位咁佢之前無見到咩

我只係話好多人無得發揮,無話100%,個女主角自己都咁講
另外有幾多個會做到同現實一樣,
啲啲對職業演員基本嘢嚟,
隊長既沉穩係好在換咗羅素兄弟搞番好個角色
之前成條花靚仔咁,行行企企,做型又柒
個演員都覺得自己avg1好似蛋散咁

標準答案：It’s ___all along

我仲以為係幕後大佬擺係度引導佢去嗰度,
原來封嘢一宜係度既咩

一直係度既咩

頭幾集覺得好on9 好拖戲
睇完今集開始來料 好正

都冇話佢係突然發現張地契

咁captain marvel 真係好勁

你見佢輕易一野打爆部飛船就知

四捨五入連credits 6個鐘

有巴打話係想葬vision係westview

係咪佢唔知係邊度搵到封信
就諗住帶埋vision條屍去westview葬，但攞唔返，最後佢自己去咗

未身個行動係咁都講得過
但佢將契係話grow old in重要有V.個簽名
明顯係vision買樓比佢
唔排除真係諗住拎去葬，但唔係葬墳場而係葬返去塊地有少少怪
不過都唔係咩大問題嘅

不過啲隻Hulk好似廢過以前

呢張會唔會已經係成集最溫馨唯一一幕。。等虐得我哋更深

波台手足黎
歧視玩具撚

Avenger3, 4導演Russo兄弟明顯唔鍾意Hulk
寫廢佢又少戲份2集完全無威過, 唯一功用斷手黎啪下手指

佢好似唔想再有咁多魔法師
其他果啲唔夠抽, 咪隊下啲識少少魔法既傻仔算數

好以聽人講過佢情緒無以前咁波動同憤怒仲好多愁善感所以先廢咗
但唔知官方有無咁講過

本身係想用ragnarok, iw同endgame黎做hulk既三部曲故事
同埋人格合一本身係iw會出, 不過最後各種原因閹割左好多bruce banner同hulk既故事

可能wanda啲法力開始消失 hold唔到vision個樣
好似早兩集佢間屋啲野都開始變樣咁

hulk係mcu因版權無個人電影咪比人棄

想講返啲應該講過嘅嘢
我一直都唔明wanda嘅力量同mind gem有關
但表現出嚟根本似reality gem多過mind gem
顏色、能力都係，係心靈操控先似返mind多啲
但又妹仔大過主人婆
Wanda力量來自mind gem但係內戰就勁過成粒mind gem係頭嘅vision

不過依家講返wanda本身自己有力量，mind gem只係buff佢都似樣啲

但其實我一直都覺得wanda啲力量表現得好唔似魔法
無乜魔法味道，似超能力/異能多啲
起碼agnu有咒語、DS有魔法陣
唔知MCU之後會唔會改好少少

唔同派系

我都知嘅，只係話佢係電影/劇嘅能力表現果啲魔法味唔夠啫
如果漫畫原著都係得啲紅色氣咁就算啦

好似都係咁上下

自從睇到「樓契」情節就不停腦補vision去買樓係點嘅過程

美隊3簽條約有無包買樓

phase 1-2配角 係咁上下，後來DS辨識度叫高返些少

替身黎..

因為wanda雖然叫witch, 但佢其實係變種人
唔同dr.strange真係魔法師, 或者果啲真係女巫

原來係paul話six hours movie

咁佢話第7粒 只能咁估啦

唔止 導演Matt Shakman都講過

手套後期太多人用已經無咩好睇
愈黎愈多食住手套既人出現

只係似 唔係時長6個鐘

今日係咁睇佢地既interview 而家見到你個名有聲
paul叫lizzie叫得好sweet

無睇過comic ，想問Wanda chaos magic 其實係可以隨心所欲？又唔洗spell又唔洗睇書，好屈機？
有錯請指正

就係wanda同vision一早買咗地，打算將來一齊生活養老
但vision死咗wanda帶住封地契，想接vision條屍去葬
最後拎唔到條屍，就只好一個人開車去westview，觸景傷情，開始喊，然後幻想同vision生活
Wanda好慘

我最近都係咁睇佢地D受訪片
有少少中左毒咁
下星期就完.唔捨得
到時出晒連睇6HRS

佢地兩個好正
我已經放棄左睇驚隊

你咁講都好接近
可能係拍果下wanda見到封信個表情好似有啲驚訝：做咩有封信係度咁嘅？
令我有錯覺佢第一次見封信

永恆族不嬲都咁勁
種族問題

睇返A3 劇情, 應該係Vision買左撻地先想叫Wanda stay, 當時Wanda係拒絕Stay既, 所以佢應該唔知情
而封信同屋契應該一早放低左, 之後已經係black order再直接去左wakanda再直接snap完Wanda返黎其實對佢黎講應該係一星期內發生既事，然後Wanda先發現屋契

佢係泰坦族

而且westview似係個d 90年代、落後既small down
wanda一路揸車入去個樣都係少驚喜咁
應該係vision知佢鐘意sitcom入面既溫馨小鎮先揀

幫政府打工

paul同lizzie之間真係好有野咁
以前iw同end game睇佢地既片已經覺
雖然知佢地本身一個結左婚一個有男友

Paul Bettany同Jennifer Connelly結左婚好多年啦佢兩個襯啲

第一句就講turn to the darkside

2個都係好演員 有火花
真人冇可能啦

漫畫Titans班人係Eternals移民黎

下 The Incredible Hulk 唔係marvel studio拍架咩？個版權賣咗俾邊個？

你咪當infinity war前兩個隱世生活補完

不嬲都係mcu﹐不過raffelo嘅hulk係的確有自己嘅角色發展﹐唔會話之前嘅電影黑歷史咗﹐始終hulk冇新嘅origin

Thanos 唔係養子黎咩？

出世有變異所以生得柒

製作版權係marvel, 但發行權仲係universe到
所以marvel可以係MCU出Hulk, 但唔可以幫佢出solo電影

咁睇黎無限手套disney 要食埋universe la

Billy仔

諗緊其實Paul係咪講最想合作個個其實係Benedict
諗起佢地都無同場過

佢講過唔係﹐亦話未見到有觀眾估啱

我之前見到有巴打絲打講笑係成龍﹐我都有1%擔心架

佢兩個真心好有chemical, 同埋d訪問都成日互相讚對方
希望Vision之後仲可以繼續出場

右下角個disney logo搞到好似歡樂家庭劇咁
實際好depressed

佢話佢最想合作...可能係佢自己...
Vision vs Vision

睇完呢兩個諗法灰撚到
有少少秒速五厘米個種錯過同悔疚嘅feel

會唔會依幕係post credit見到ds入westview，然後下一秒scarlet witch will return in ds2

寧願vision vs vision 都唔好係成龍
燈死mcu

中都話唔中啦 避劇透又增加討論度

LIZZIE係英國隔離日日同PAUL FACETIME
好FD的

偏向覺得WANDA都係要再放棄一次VISION
走出WESTVIEW

Russian bros明顯將戲份集中係三巨頭+BW身上面
美隊雷搥solo
Tony snap
Thor iw mvp
BW 犧牲換soul stone
要有取捨先好睇
平均主義只會搞爛套戲
其實end game中心直情去左Tony同cap身上

始終唔出得Hulk既solo電影
商業角度上好難擺咁多重心係Hulk身上

劇情需要姐 佢頭場比啲絕望感觀眾係幾好既
不過eg最後大戰打兩野都冇真係頹本身期待睇佢兼具有腦加力量

HULK未發癲啫，發癲上黎唔係咁易打

景甜呢

呢個應該有5%擔心

會唔會係尚氣

點計都好
係三巨面前
Hulk都係配角

出咗等於無出咁應該唔會啦

出尚氣送頭有份

上氣完全唔係勁個批

團結俠勁d

條柒碌Simu Liu話尚氣打得贏Hulk, Iron Man, Black Widow喎
同柒婆一直強調Captain Marvel係strongest、自己讀書年年考第一一樣

on9漫畫入面佢除咗係武術大師之外乜能力都冇
佢真係體驗咗強国人果種死要面

關captain marvel咩事

全盛時期既jennifer connelly真係屈撚到仆街

都算係美國人

佢好似識分身？不過都冇撚用

Secret Wars之前曾經有呢個能力，但Secret Wars之後好似冇用過呢個能力，估計Secret Wars重新洗牌洗走左

同佢一樣認叻

Kevin個時話strongest架咪屈得就屈
打後漫畫都出左本

屌，咁不如洗走佢，佢本身個角色定位已經好奇怪，又話係武術大師，但係又唔夠其他識功夫嘅角色勁（漫畫都冇特別突顯佢有幾勁），連iron fist都好似勁過佢咁

無個人特色既角色
撞左好多人都有既能力

漫畫佢Train過好多人

你當佢係班超級英雄嘅健身教練就fit哂

我都想vision之後再有，係MCU表現真係唔夠
但其實佢無咗粒gem，係噒就算復活都係廢？

Vision某程度都等於佢嘅心魔
唔放低好難做返正派/復仇者

之前因為佢太勁成日都要閹左佢黎推劇情
其實只要佢仍然係有vibranium body+phasing應該都勁過好多人
以前粒mind stone都係比佢射下laser姐

穿牆咁緊要都唔提

Phasing咪即係穿牆

據ComicBook媒體號曝光出，旺達幻視第九集最終集為50分鐘，其中包含共7分鐘的前情提要+片尾曲彩蛋，大結局劇情為43分鐘左右。 第7集和第8集的時長。全劇總時長為5小時40分鐘，包含片尾曲彩蛋。

睇黎個尾都打幾下

武打最勁多數都係提iron fist BP 美隊 嗰d

好想iron fist上大銀幕

仲有... 電影入面佢本身係tony stark 嘅tech support，就算淨係負責做R&D 都應該好勁 e.g. 幫 justin hammer 翻身～

冇睇過其他劇，有冇邊套值得睇下(唔好爛尾)

其他劇未存在

比多20分鐘都好啊

師兄係唔係想問Netflix，Hulu 拍Marvel個幾套？

個人覺得除咗iron fist同inhuman之外都還好都可以睇下

文藝向：Cloak and Dagger
劇情向：Runaways
拳拳到肉又dark又深層次：Dare Devil
睇到抑鬱：Jessica Jones

仲有暴力報復：Punisher

屌可惜得兩季
Punisher結尾正撚到

灶頭藏Vision

7分鐘的前情提要+片尾曲彩蛋

計下足唔足鐘先

牆鑲屍首

JJ S1 Purple man好睇
之後麻麻地
S3老母同hellcat 煩到

S2中後有啲爛
雖然同俾老鼠cut Netflix 有關

daredevil>punisher>其他>>>>>defenders
iron fist第2季反而幾好睇

六角型出面有條屍
六角型入面有個唔可以離開既靈魂

2個溶合就變成一個新的 Vision

iron fist第2季仲留左個尾都期待.....可惜可惜

女主角好撚正

White Vision有機會係復活ultron
A2 ultron太柒

話說Hellstorm已經無聲無色出咗
有無巴打睇咗，評價如何？

睇返3+4
其實Russos算對Thor好好
真係畀足戲份之餘仲係有成長線
三巨頭喺兩集裡面嘅存在感都好足

唔會啦
應該之後會安排新BOSS 級出場
DR DOOM 之類

Thor係除左tony同cap最重戲份嗰個

當冇出過

哩套片尾有IM出過黎，但最後去A1時換左人 。。。

Hulk個人電影發行權喺環球度，好似係

既然成個鎮啲人都係wanda改造
咁Agnes喺邊度彈出嚟？
佢係本身一早已經存在喺westview定點？

個片尾無Bruce同Banner同場嘅戲份都唔大問題嘅

第7集有講agnes外面黎

你睇漏左幾多集

It’s been Agatha all along一開始係佢從天而降嘅畫面﹐佢應該係飛過嚟

就係只係臨尾佢降落嗰幕？

睇完wandavision

諗起黎緊話會拍套鍋物先
2個死人西面怪黑口黑面零演技拍到d乜野出黎
就好想笑

突然諗起博士登場用處係咪就係幫vision body同意識合番埋一齊

Captain Planet客串

除咗孖男都係真實，否則我覺得六角形入面個vision只係wanda善良果面嘅心理投射
如果wanda勁到連靈魂都可以創造就太癲

我知同DS2有連繫，但firm咗DS會係wandavision度出咩？

唔洗睇，套嘢嚴重拖劇情，悶到閪咁

由第5集起 VISION 同 WANDA 少左連直接控制
開始慢慢有反抗

都創造得2個仔，多個老豆都有可能

好中二病

邊兩個先
brie影后已袋

係 仲諗住睇佢同女警長組隊嫁嘛

但老母死得好慘

It’s Patsy….

好似唔係老鼠要cut Netflix
係Netflix唔想拍13集一季short到8集？
但老鼠堅持要有13集長度最後傾唔掂
冇FC

iron fist第2季真係顯著進步左
記得果個癲婆角色幾有可塑性
不過defenders真係唔掂
Netflix一拍群抽戲份就拍到屎咁
dd s2加埋elektra打一堆the hand都麻麻

agents of shield
好多人睇左少少s1就話垃圾
明明之後就好精彩
s4無撚得頂

不如直接擺shadowland出電影

ada 再加埋 frame work
我諗係完完全全係what if翻版咁

黑化dd

第二季正過第一季好多
個角色都好左啲
點知就比人cut

想睇蜘蛛仔同punisher同台演出
果陣佢地一齊自拍試鏡片

無錯，係daisy搵老豆個season有啲悶之外，其他都好好睇

蜘蛛仔淨係要阻止佢殺人都有排煩

想問下咁多位係用緊邊個video player?
我用vlc player
本身睇緊英文字幕 明一半左右 每集都係之後再上網睇多次中字
頭先試用美漫撚巴打個廣東話字幕
發現個字幕太快 較極都較唔準
想換第二個player
請問各位巴絲有無推薦player

西面還西面
Brie Larson係真係有演技嘅
不過Carol個角色冇咩好發揮
得啲微表情睇到戲

唔該定各位先

我反而最鐘意嗰季 鐘意佢個結尾有啲sad
同埋s1都好正

VLC 播緊片時㩒 H 同 J 制可以調較字幕時間搞唔掂？

我有試過
明明較到-300/-400佢都係快左
同埋有時一較完，個vlc會hang左
我都唔知點解

唔該巴打先

未睇過佢啲戲表示想像唔到個閪面可以點郁

最尾radcliffe呢下真係世界級

期待佢同war machine拍情侶戲，極度需要演技先做得好

s124都正，但inhuman同yoyo就

netflix 幾套劇有冇關連，要唔要跟次序睇？

出Shadowland要大執個垃圾故事先

S3 Hydra Gideon malick都好正喎
但Mack yo-yo 真係又煩又婆媽

冇，可以唔使

唔該巴打

提外話:依個演員係斯巴達克斯好似有露JJ

有時都真係差幾遠㗎，有啲劇我 2000ms 都試過
唔知廣東話巴打用邊條片源

想問下話Coulson洗左腦個集係第幾季
姐係講佢比換左記憶
我好似睇完個季就棄左

第一季
都話大家睇完s1就棄架啦

【Disney+】Wandavision 劇透討論區（6)

因為後面越講越唔知up乜
之後我記得搵Skye親生老豆
最後又扯到hydra
得我得閒由第四季開始睇

真心唔想，就算佢係閪女人
但我都覺得係靚女，同war machine一齊好嘥

講親aos都會有呢幅圖同個畫面

其實都可以睇左dd先

Ada 個到係幾好睇

其實ada想做人呢個動機係無錯
但用錯方法
一開頭見Fitz整佢 我以為係出Jocasta

請問網上邊到有得睇

Scarlet witch呢個名之前唔係有提過？
呢一集先正式提咩？
唔係一向都係咁佢？
Wanda maximoff 反而我係而家套電視劇先識

今次係mcu第一次提呢個名

之前咁多套戲冇提過？？

冇，一直都係叫佢wanda

之前有影視版權衝突﹐所以唔可以叫

一直以為有

唔出奇﹐因為mcu出wanda as scarlet witch嘅商品license全部係以scarlet witch名義發售及授權﹐所以如果你係玩具人或者figure人﹐接觸親嘅一定係scarlet witch

wandavision開始先有wanda maximoff名義嘅商品同授權

唔知點解我認知都係一直叫scarlet witch

電影入面從來無mention過scarlet witch
不過宣傳或者商品都會有翻個hero名方便大家認

影后都曬笑料

睇左room先講野啦

It's not true, it's bullshit?

我諗可能係我部腦有問題
我啱啱試過用人人字幕
一樣唔得 都係快左
唉

夜魔俠是必須的
最好睇埋罰叔啦

唔係leak

I did not hit her. I did Naaaut.

呢到應該冇乜幾多個有睇

真係最型一個為AI醉生夢死的科學家，最後同lmd 攬炒LMD真係其中一季最好睇

好有印象不過呢套後幾季成日反轉再反轉 基本都睇得落

shield s4 辟靂冇得頂啦...
s1其實已好好睇，後尾coulon個競敵由以為敵人到以為自己人又後尾hail hydra，正

利申AOS睇晒
Hydra, Robbie Reyes, frame 都好正
Fury, stan lee 客串
始終最深刻係同CA2連動
第一次經歷movie 同tv show 連動，太震撼

想聽點連動 冇動力睇aos 咁多季

其實都係得第一季連動最大
第二季就avg2 fury嘅航空母艦係問coulson借
之後嗰啲多數都係一句對白帶過

你明唔明我講咩

原來呢邊未爆po

到而家都覺得同CA2連動個幾集好震撼
成個Shield突然亂晒大龍，每一幕都要估對方係咪hydra，好有張力

但覺得佢做到Carol個格好衰

影后零演技

劇本問題
佢做room 係幾好睇